頭先我同女朋友講……

女朋友呢？

係隻手度!

屌你老母